一月頭獨游韓國首爾

小弟1月5-11單機游韓國 主要都係食野買野睇下景咁
有冇人差唔多日子又係好少人去 可以夾下睇下邊日一樣行程
約埋一齊食下啲多人食既野都好

獨遊就瀟少少啦
係到R飯食

如果你毒撚到放題啊燒肉依啲大壇野都單機食既話
我瀟少少又真係無咩問題既

住邊

咁就唔好自己一個啦

弘大

都係自己一個 時間夾可以一齊食個飯

不過ig見到韓國爆發禽流感 巴打你驚唔驚？

無留意到依樣野
加我tg一齊傾下 tg：cnpoo